<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: Life | sjpsega's Blog]]></title>
  <link href="http://sjpsega.me/blog/categories/life/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://sjpsega.me/"/>
  <updated>2016-04-18T00:27:15+08:00</updated>
  <id>http://sjpsega.me/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[sjpsega]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[2015年终总结]]></title>
    <link href="http://sjpsega.me/blog/2016/02/07/2015summary/"/>
    <updated>2016-02-07T22:53:40+08:00</updated>
    <id>http://sjpsega.me/blog/2016/02/07/2015summary</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今年有点不想写年终总结了，因为去年想要完成的时候，今年大部分都没完成，惨不忍睹啊……</p>

<h2>2015已经过去，先总结下去年的目标与主要的事：</h2>

<ul>
<li>今年还是延续了去年的状态，加班加班加班，但我的无用功比较多，再加上去年股市红火，一部分精力花在炒股上，白天效率好低好低……虽然炒股收益还不错，差不多赚了一年的工资，但是对工作的影响比较大，6月下旬开始剧烈震荡，对工作影响太大，老是要去看手机，就清仓了，结果躲过了大劫。但之后，也习惯性看看行情，看看QQ群，工作效率超级低下，来年需要好好纠正这个习惯了。</li>
<li>今年还是代码比较多，架构方面太少，忙于业务</li>
<li>写了一份图表的专利，很早很早就想写了，一直搁着，结果写上去被无情驳回……</li>
<li>宝宝今年成长特别快，5月份左右，开始说话了，可以跟大人交流了，也变得越来越好玩了；开始会表达自己的需求和情绪了，开始懂道理了，现在快3岁了，特别可爱，有时候不经意间的俏皮话，真是印象深刻。但是，又要但是了，我陪孩子的时间太少了，今年好几个月，宝宝都在他外婆家，我就周末去看看他，相处时间大大减少。男孩子渐渐长大了，</li>
<li>今年晋升了，工资有了较大涨幅，这块还算满意；但从网上的数据，根据我的工作经验，我的工资还是拖后腿……</li>
<li>4月份带老婆去台湾旅游了一次，勉强算出国旅游吧</li>
<li>blog 也荒废了，原定12篇，结果才写了5篇，而且质量一般……</li>
<li>10月份开始操办房子装修，分散了自己相当一部分精力，工作上的、生活上的都是，家还是装修公司不靠谱，非常郁闷，年后装修马上要结束了，这部分精力需要放到更有意义的事情上去。</li>
</ul>


<p>总得来说去年的目标完成得非常非常糟糕，绝对不及格啊……</p>

<h2>想想2015要做的</h2>

<p>想想还是不写了吧，免得来年再失望，好好努力吧，来年看下一年来的收获与得失。</p>

<p>加油吧！</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[台湾游记]]></title>
    <link href="http://sjpsega.me/blog/2015/04/27/taiwanyou/"/>
    <updated>2015-04-27T01:41:49+08:00</updated>
    <id>http://sjpsega.me/blog/2015/04/27/taiwanyou</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>4 月份天气不冷不热，是个出游的好时期。趁着工作上的事情暂时告一段落，忙里偷闲，delay 了近半年的台湾游终于成行。</p>

<h2>注意事项</h2>

<p>因为是跟团游，所以操心的事情不多，去台湾前看了一些别人的攻略，自己去了次，体会更深了，记录下。</p>

<ul>
<li>去机场坐飞机一定要赶早。
去的那天因为我们要去上海浦东坐下午1点10分的飞机，本以为早上8点去武林广场坐大巴来得及，结果大巴要开3个半小时，顺利的话，11点半到机场。但是坐国际航班需要提前2个小时检票，时间太紧张，结果我们雇了辆小车，和一个大哥拼车，我们俩人花了800RMB，赶到机场&hellip;</li>
<li>货币兑换最好带RMB到台湾再换。在台湾的机场用RMB换台币，汇率好，兑换金额不限，每笔只要30台币（约6RMB）。回大陆前，还能在机场换回RMB。
我自己是带了招行卡去台湾ATM机上换的，结果每笔最低10RMB手续费，换的多，手续费更高。听说华夏卡免手续费，但是我没有这卡，无从验证。</li>
<li>台湾电信运营商针对游客的7天无限流量套餐蛮划算的，450新台币，可在机场或代理商店里办理，很方便。这年头没网上怎么行。</li>
</ul>


<h2>台湾印象</h2>

<p>跟团游时间很紧，基本是上车睡觉，下车拍照的模式，再加上购物点有点多，蛮郁闷的。
但是这丝毫不影响我们对台湾的好印象，简单的说就是民风纯朴，风景秀丽。</p>

<h3>day 1</h3>

<p>第二天的路线是：国父纪念馆 -> 101大厦 -> 士林夜市 -> 福华大酒店
我们从桃园机场着陆，到达宝岛台湾，坐车很快就到了台北，台湾的城市比较小，从一个城市开车很快就到另一个城市了，在大陆是不可想象的。</p>

<ul>
<li>在国父纪念馆看了交接仪式和降旗仪式，简单了解了孙中山的生平。</li>
<li>101大厦89楼鸟瞰了台北的全景，和全球唯一外露的，可供游客参观的<a href="http://baike.baidu.com/link?url=gByDUgpWBQRL0EzaOtar4Sma6NquYdUljNg4IXVXqPZzwPEo1ss-svGZ7X1YJzeWSxpqXSVDjYtAkA50xx2bTq">风阻尼器</a>。</li>
<li>在士林夜市吃了许多台湾的地道美食，有拍摄《转角遇到爱》的大头龙的蚵仔煎，号称比脸大的豪大大鸡排，名字奇怪的棺材板等等。
吃完美食，回到第一晚的酒店，福华大酒店，据说很有名。放下行李，立马去市区转转，我的目的是去办个手机卡，用来上网。因为不熟悉路，问了好几次台北的路人，才好不容易找到了中华电信办理了手机卡。通过问路，问的几个都是年轻人，都特别耐心，给人的印象很好，特别是一个便利店的店员，问他路的时候，店里其实蛮忙的，他特意放下手头的工作，让同事打理，把我们领到店门口给我们指路。</li>
</ul>


<h3>day 2</h3>

<p>第二天的路线是：士林官邸 -> 台北故宫博物馆 -> 维格饼屋 -> 日月潭大酒店</p>

<ul>
<li>士林官邸是老蒋的住处，地方很大，环境优美，有教堂，有花园，是个养人的好地方。</li>
<li>台北故宫博物馆，诠释了浓缩就是精华，东西不多，但都是精品。规定有点多：不能穿拖鞋、不能背双肩包、不能带水杯进去、不能带单反、不准拍照等等。</li>
<li>维格饼屋是第一个购物点，维格有名的是凤梨酥。比较有意思的是，在这里要亲手做凤梨酥。因为店家已经准备好了馅料和面团，所以只要稍微揉搓，放入馅料，搓成团，然后放入模具，造型各异的凤梨酥就搞定了。
在这里买了点凤梨酥、绿豆糕、牛轧糖，准备回去给家人朋友带点。值得一说的是，我觉得绿豆糕比凤梨酥好吃多了。</li>
<li>下午基本是在车上度过，大概3个小时的行程，从台北赶到了日月潭，到达的酒店的时候，天色已晚。
晚餐在酒店里吃自助，自助很赞，连鲍鱼、螃蟹、鱿鱼、生鱼片、刺身都有。但我最喜欢这里的粉丝担仔面，加上一勺辣椒，特美味。
吃完晚餐，到日月潭的街区逛了逛，这里给人的感觉非常宁静，人不多。之前给我有相同感觉的是日本的河口湖，都是在湖边的小镇。</li>
</ul>


<h3>day 3</h3>

<p>第三天的行程：日月潭 -> 九族文化村 -> 钰通大饭店</p>

<ul>
<li>日月潭蛮大的，湖水是湛蓝的，水深达700余米，感觉像云南的洱海，天蓝水蓝，浑然一体。早上一团人坐游艇在日月潭里兜了一圈，游览了玄光寺。值得一说的是，玄光寺这里买的凤梨是本次在台湾吃到的最好吃的，很甜。</li>
<li>下午在日月潭旁，坐缆车来到了九族文化村，这里看了传统的民俗表演，还有好多刺激的游乐设施，比如疯狂过山车等等。</li>
<li>再坐车到嘉义，晚饭吃了小火锅，晚上入住钰通大饭店。说是这里是台湾的乡下，但是和大陆的乡下感觉不同，大陆的乡下破破的，真是乡下；台湾的乡下该有的都有，比大城市空旷些，感觉住在这里很舒服。</li>
</ul>


<h3>day 4</h3>

<p>第四天的行程：阿里山 -> yuyupas 邹族文化园区 -> 高雄85大楼君鸿大酒店 -> 六合夜市</p>

<ul>
<li>早晨早早起床，6点半出发前往阿里山，看了阿里山神木。因为是跟团游，大巴上山，大巴下山，少了爬山的感觉，对阿里山的感觉一般，再加上大陆的名山大川很多。</li>
<li>yuyupas 邹族文化园区，又是一个购物点，这里主要是卖茶叶，阿里山山茶，喝了点，口感一般。</li>
<li>下午坐车来到高雄，入住85大楼君鸿大酒店，背靠高雄港，很气派。</li>
<li>晚上晚餐自理，我们来到六合夜市，这是个观光客居多的夜市，每个小吃平均是100新台币，价格还行。吃了这里的超有名的郑老牌木瓜牛奶，马英九都来吃过三次；老师傅烤制的泰国虾等等。</li>
</ul>


<h3>day 5</h3>

<p>第五天的行程：旗津海岸公园 -> 猫鼻头公园 -> 恒春渔港吃海鲜 -> 关山看日落 -> 福华度假酒店 -> 垦丁大街</p>

<ul>
<li>早上轮渡到旗津看海，因为天气有点燥热，加上没随身带凉鞋，拍了拍照就走了。看了一间庙宇，在旁边的一间冰铺吃了好吃的芒果刨冰。</li>
<li>坐车来到台湾岛南端 - 垦丁，一路上看到好多凤梨、香蕉树，在猫鼻头公园看了天蓝海蓝的美景。</li>
<li>来到恒春的一个小渔港吃海鲜，因为这里来吃的不仅有游客，还有台湾本地人，所以价格还不错；特别是生鱼片，100新台币有近20片，但是我对生鱼片无爱啊&hellip;在这里吃了两个打海鲜，共花了2500新台币，是在台湾最奢侈的一餐了。</li>
<li>吃完海鲜，5点前往关山看日落。在天蓝海蓝的地方看日落真美。</li>
<li>晚上入住福华度假酒店，酒店里的土著木雕、椅子等，很特别。</li>
<li>逛了带感的垦丁大街，吃了点小吃。</li>
</ul>


<h3>day 6</h3>

<p>第五天的行程：台湾最南点 -> 龙磐公园 -> 恒春古城 -> 高雄国际机场</p>

<ul>
<li>在台湾岛最南端，走过一处幽静的小路，看到最南端的标志建筑。</li>
<li>龙磐公园是一个天大地大草原小的地方，很漂亮，在悬崖边看海，别有一番风味。</li>
<li>恒春古城很一般，就是一处复建的城墙……</li>
<li>然后，6天行程结束，依依不舍坐飞机回家……</li>
</ul>


<h3>结语</h3>

<p>这次的台湾游运气这不错，6天都是晴空万里，只有第6天下了一点点小雨，还躲过了今年为止台湾最大的花莲地震。
台湾很美，时间太少，行程太赶，愿下次再来。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[2014年终总结]]></title>
    <link href="http://sjpsega.me/blog/2015/02/19/2014summer/"/>
    <updated>2015-02-19T01:09:20+08:00</updated>
    <id>http://sjpsega.me/blog/2015/02/19/2014summer</id>
    <content type="html"><![CDATA[<h2>2014已经过去，先总结下去年的目标与主要的事：</h2>

<ul>
<li>一整年的工作，大部分都在做 iOS 开发，做了一些比较有成就感的东西，但是加班太多了，感觉好累好累，都没有时间思考，做一些自己感兴趣的事情；</li>
<li>写了一份移动设备上，快速回到顶部的专利；</li>
<li>优化了<a href="http://t.cn/zRAyu4l?u=1798492244&amp;m=3629415684524998&amp;cu=1798492244">Just Do it</a>这款 App，更新了几个版本，但是没做新应用，没有完成计划;</li>
<li>坚持写 blog，数了一下，原创的、翻译的，加起来刚好 12 篇，刚好完成目标;</li>
<li>宝宝终于开始熟练的会叫爸爸、妈妈、爷爷、奶奶、外婆了(就不会叫外公，估计是外公比较凶吧)，开始懂事了，模仿能力很强；比较惭愧，今年加班很多，较少时间陪他，陪他玩，和他在一起的时候我还经常拿着手机玩游戏……</li>
<li>加了一点工资，虽然没有达到期望，但还算不错；</li>
</ul>


<p>总得来说去年的目标完成得非常一般，在及格线附近……</p>

<h2>想想2015要做的</h2>

<ul>
<li>新年少加班，多充电学习，多陪陪家人；</li>
<li>多花点时间思考代码、架构，而不要纯写代码，完成业务；</li>
<li>写一份新专利；</li>
<li>努力当个好爸爸，多陪陪儿子，自己的一些坏习惯也要改下，比如老是在他面前玩手机，不怎么做家务等；给儿子树立良好的榜样；</li>
<li>带老婆出国旅游一次；</li>
<li>多写技术文章与总结，一年至少12篇；</li>
</ul>

]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[我的第一次China Joy]]></title>
    <link href="http://sjpsega.me/blog/2014/08/02/first-china-joy/"/>
    <updated>2014-08-02T15:01:40+08:00</updated>
    <id>http://sjpsega.me/blog/2014/08/02/first-china-joy</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>昨天，刚好是扒衣见君节，我们一行9人去ChinaJoy。</p>

<p>这是我第一次去CJ，可开心啦！</p>

<h2>出发</h2>

<p>因为要一大早赶去上海，7点的火车，我离得比较近，坐地铁一站路，所以我6：25起床，坐地铁前往城站火车坐火车。</p>

<p>事实证明，我太自信了。</p>

<p>差不多6：50才到城站，因为是第一次坐地铁来城站坐火车，不熟悉地形。下了地铁，就一路小跑，跑进火车站。过了安检，看了火车的候车室，拔腿就跑，因为看到同事在微信里说，是第4站台，过了候车室的检票口，就径直跑去第4站台。结果傻眼了，第4站台没火车，看看其他站台有火车，但是看不到车次，此时已经是6：54。看看不对，立马跑回候车室，问检票员火车在第几站台，被告知在第1站台，拔腿就跑，看看车次是对的，算是松了一口气，再慢慢找车厢……差一点点误点啊……</p>

<h2>抵达</h2>

<p>到了上海，下了高铁，立马转地铁，前往离CJ场馆最近的站。上海的地铁真是方便，四通八达。</p>

<p>出了地铁，天已经下起了雨，还好带了伞。走了几步路，看到路边有CJ的接送车，问了下，居然是免费的，立马好感度倍增。</p>

<p>到了场馆门口，立马感受到了CJ的火爆，虽然天下着雨，但还是人山人海。大家有序地排队，很快就进去了。</p>

<p>场馆占地很大，进入场馆，我们起码又走了3个小场馆，才到了检票口。因为场馆网络的问题，我们买的又是支付宝的二维码票，所以检票也从简了，看一下就进去了。</p>

<h2>看游戏，还是看美女？</h2>

<p>进入展览场馆，立马会对来CJ是看游戏，还是看美女，这个问题产生思考。虽然之前看过报道，现在CJ也称<code>肉展</code>，都是推销美女，顺便推广游戏……今天来此一看，果然如此。</p>

<p>每个展台前，大家都把闪光灯对着美女，对展商推广的游戏视而不见。展商也顺应潮流，请了大把的美女，好多站台都是美女一字排开，才显气势。</p>

<p><img src="/images/2014-08-02-first-china-joy/cj-beauty-1.png" alt="cj-beauty-1" />
<img src="/images/2014-08-02-first-china-joy/cj-beauty-2.png" alt="cj-beauty-2" />
<img src="/images/2014-08-02-first-china-joy/cj-beauty-3.png" alt="cj-beauty-3" />
<img src="/images/2014-08-02-first-china-joy/cj-beauty-4.png" alt="cj-beauty-4" />
<img src="/images/2014-08-02-first-china-joy/cj-beauty-5.png" alt="cj-beauty-5" />
<img src="/images/2014-08-02-first-china-joy/cj-beauty-6.png" alt="cj-beauty-6" />
<img src="/images/2014-08-02-first-china-joy/cj-beauty-7.png" alt="cj-beauty-7" />
<img src="/images/2014-08-02-first-china-joy/cj-beauty-8.png" alt="cj-beauty-8" /></p>

<h2>CJ的最后希望</h2>

<p>还好，因为微软的XOne和索尼的PS4都要为进入中国市场造势，所以今年都参加了CJ，而且场面很大。还好有了微软和索尼，才能在CJ上看到一点游戏……</p>

<p><img src="/images/2014-08-02-first-china-joy/cj-ms-1.png" alt="cj-ms-1" />
<img src="/images/2014-08-02-first-china-joy/cj-ms-2.png" alt="cj-ms-2" />
<img src="/images/2014-08-02-first-china-joy/cj-sony-1.png" alt="cj-sony-1" />
<img src="/images/2014-08-02-first-china-joy/cj-sony-2.png" alt="cj-sony-2" />
<img src="/images/2014-08-02-first-china-joy/cj-sony-3.png" alt="cj-sony-3" />
<img src="/images/2014-08-02-first-china-joy/cj-sony-4.png" alt="cj-sony-4" /></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[《刀塔传奇》]]></title>
    <link href="http://sjpsega.me/blog/2014/07/05/daotachuanqi/"/>
    <updated>2014-07-05T00:35:42+08:00</updated>
    <id>http://sjpsega.me/blog/2014/07/05/daotachuanqi</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="/images/2014-07-05-daotachuanqi/daotachuanqi.jpg" alt="刀塔传奇" /></p>

<p>接触《刀塔传奇》这款手游一个半月有余，有了一些感受。</p>

<h2>第一印象</h2>

<p>最初知道《刀塔传奇》是通过<code>09</code>的视频推荐，一开始也没想着玩，本来对手游不太感冒，再加上之前也玩过一款刀塔类的手游，感觉非常一般，所以也没第一时间玩。</p>

<p>直到5月15左右，看到<code>情书</code>也推荐了这款手游，也就决定下个玩玩，不玩不知道，一玩就第一时间被吸引住了。</p>

<p>一开始吸引我的主要是：</p>

<ul>
<li>精美的人设，Q版的人物造型，且与Dota人设非常贴近，装备合成也是，作为Dota爱好者，感觉非常亲切。</li>
<li>很出彩的战斗系统，指尖大招，运筹帷幄，虽说也是一款卡牌游戏，但是比其他的卡牌游戏有意思多了。</li>
<li>较为有趣的养成系统，可以对卡牌进行升阶和升星</li>
</ul>


<h2>RMB玩家</h2>

<p>玩的第二天就决定充值了，一下子就进入了RBM玩家的行列，主要是入门门槛非常低，<code>25元的月卡</code> - 300钻 + 每天领120钻，感觉超值，就立马付款了，还升级到了VIP3，给人的感觉很舒服。</p>

<p>上周日，因为揶揄V10的两次远征（金钱的主要来源，获得英雄卡牌的好途径），再加上每天买6次体力（与升级有关，打装备），钻石渐渐不够了，就一狠心充了钱，累计充值达到1000，达到了V10。</p>

<p>游戏有较强的让人付费的冲动，可是游戏比较成功的地方：</p>

<ul>
<li>游戏中获得钻石的途径少，数量也少，而钻石是游戏中买体力（体力关系到升级的速度），买英雄灵魂石或抽英雄灵魂石必要的道具</li>
<li>游戏开始获取的英雄较弱，人们有欲望通过钻石抽奖来获取强力英雄</li>
<li>充值后，高 VIP 有许多有诱惑力的特权，能大幅拉开玩家间的差距</li>
</ul>


<p>因为我玩的手游不多，没经验，看网上玩家的反映，这游戏还算不错，消费不算高，特别是25的月卡，入门门槛很低。</p>

<h2>养成游戏</h2>

<p>玩了一段时间，对游戏有点感觉了，也有点心得，感觉卡牌类游戏，归根结底，还是养成类游戏。在《刀塔传奇》游戏中，卡牌升级有两个纬度：</p>

<ul>
<li>卡牌颜色，按照 白 -> 黄 -> 蓝 -> 紫 -> 橙 进阶。需要升级卡片等级，穿必须装备，进行升级。这个升阶相对星级，较为容易，只有少数装备比较难刷。</li>
<li>卡牌星级，从一星到五星升级，需要收集对应英雄的灵魂石碎片来升级。一星到五星分别需要，10，20、50、100、150个灵魂石，共330个灵魂石。这个比较难，超级耗时间。假设每天拿到1个灵魂石，那就需要330天，才能把英雄从一星练到五星，也就是说需要一年啊。</li>
</ul>


<p>个人比较喜欢养成类游戏，总体玩得还算开心。</p>

<p>想起小时候玩《口袋妖怪》，养成类游戏的标志性游戏，现在想想蛮无聊的，就是收集小精灵，但小时候就是玩得不亦乐乎。</p>

<h2>人性分析</h2>

<p>很喜欢最近微博上对产品的人性分析论，我也试着用这理论，分析下《刀塔传奇》。</p>

<ul>
<li>傲慢

<ul>
<li></li>
</ul>
</li>
<li>窥视

<ul>
<li></li>
</ul>
</li>
<li>色欲

<ul>
<li>漂亮的人设，优秀的美工。看Logo，小冰冰超出边框的波波就可见一斑</li>
</ul>
</li>
<li>懒惰

<ul>
<li>扫荡，略过战斗动画，快速获取装备</li>
<li>金币抽奖，一定几率获得装备和灵魂石</li>
<li>钻石抽奖，较高几率获得装备和灵魂石</li>
<li>神秘魂匣，较高几率灵魂石</li>
<li>一键附魔</li>
</ul>
</li>
<li>贪婪

<ul>
<li>V5，藏宝地穴可以占领4座宝藏</li>
<li>V10，开启两次远征</li>
<li>V11，开启神秘魂匣</li>
</ul>
</li>
<li>虚荣

<ul>
<li>VIP头像边框</li>
<li>竞技场全服务器排名</li>
<li>卡牌等级、星阶</li>
</ul>
</li>
</ul>


<h2>不满</h2>

<p>在游戏中，最不满的就是游戏运营商<code>龙图游戏</code>脑残的运营。</p>

<p>比如最近的两次活动：</p>

<ul>
<li>给回归刀塔的玩家（弃坑的），较高额度的金币与钻石赠送，但是却对一直进行游戏的忠实玩家视而不见，一点表示都没有，不患寡而患不均，这个道理运营商不懂么?</li>
<li>世界杯决赛周，游戏公测月的<code>豪礼</code>，只需一周，每天登录只有区区50的钻石……太抠门了吧</li>
</ul>


<p>如果我放弃游戏，八成是被游戏脑残的运营给气的！</p>

<p>还有一些不爽的地方，针对现在iOS 1.9.6版本：</p>

<ul>
<li>坑爹的帐号体系，iOS与android的帐号不互通，在iPhone手机上玩的帐号，在android手机上不能登录……</li>
<li>PVP系统薄弱，目前唯一的PVP系统 - 竞技场，只能进行自动战斗，缺少了一定的可操作性</li>
<li>奇怪的开服策略，目前开服务器非常快，我是App76区的，现在已经开到了125区……因为游戏中的竞技场系统和工会系统，老服务器的新玩家很难立足，所以，大多新玩家都回去新服务器玩；如果玩家想新开帐号，也会优先选择新服务器，这就导致老服务器端人越来越少，工会招不到人，交流的乐趣少了，也容易让人放弃，这是种恶性循环。</li>
</ul>


<h2>结语</h2>

<p>玩了一个半月，总体感觉还不错，我相信我还是会继续玩下去的，希望游戏越做越好，越来越好玩。</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
